唔該咪再話人分化撚，散水撚。

運動初期，每每有人叫撒叫散，都會話人散水撚，分化撚。
叫交比前線去決定。
到唔知邊日出左張圖

但727 728明知重防 被圍捕都好
都冇人叫撒，冇人叫散

到今日除左第2樣外 邊一樣未中？
問題永遠拉係拉左啲手無縛雞之力既女手足先

Hit and run 好似紅隧同馬鞍山咁好無呀？
人少一個就少一個。

光復香港 時代革命

#我係香港人

推

白白送死